Mini App Assignment

![ALT](https://media.giphy.com/media/hviBbUbXYWs2cEZokn/giphy.gif)

Dalam mengerjakan tugas ini saya menggunakan Visual Studio dan Unity. Parsing menggunakan SimpleJSON, namun pada awalnya saya menggunakan JSON Utility tetapi ada kekurangan yang pada formatter tersebut sehingga saya ganti menggunakan formatter SimpleJSON dan berhasil menutupi kekurangannya.
